住元朗巴打，請離開元朗一段時間，以免傷及無辜

特別係住圍村既
尋晚發夢既畫面不停就係重複拎住幾桶汽油入圍村重演京阿尼
當然訓醒左就理性控制番，知道唔可以咁做
但真係唔知有無其他手足控制唔到自己
所以無論係唔想俾班白衫搞，定係防止tk, 請遠離元朗一段時間